覺唔覺得今個2020年好黑仔？

開年就發生美伊嚴重衝突，澳洲出現超級山火，Kobe墜機身亡，又出現武漢肺炎咁樣既病毒。
到依家先過左一個半月，到底今年要點熬落去？

下半年應該會仲慘

大清洗年
正

除武漢肺炎外真係幾難過
武漢肺炎啲病毒係人造人為
共匪特登流出送大禮